知道你班後生唔會報團 -> 補助直接俾旅行團

擺明唔想益你班後生

呢個政府真係好野

連百二蚊都唔俾你呀呢個政府

係香港做後生仔真係陰公

睇到未呀

政府根本冇放你在眼內呀

仲玩分化？

又送錢，不過係送比商家，唔關你班蟻民事

導遊費都唔止120蚊啦

人地無生意呀，梗係送錢比商家佬啦

咁少錢裝修費都唔夠畀喇

做支那人生意死全家

香港人又一次俾政府羞辱